[NBA] Westbrook中咗武漢肺炎

CNN's Andy Scholes reports on Houston Rockets guard Russell Westbrook announcing he tested positive for Covid-19.

嘿

死左就好睇

入咗Disney 先中？

會唔會好番都廢左幾成

五毛回憶小子近排成日開洗底post

He said he received his test result before the team left for Walt Disney World in Florida

幾驚又要收皮

應該都係示威中招 佢有戴口罩都未必有用 示威勁多人冇戴

Harden都中左
箭可以收工

火箭今季提早收皮

We Love China

唔會中啦

佢會用一分雨逐粒射死病毒

已中

一分雨都死火

兩條友格過劍定點?

一係gay一係群p

We love China 係兩個咁解

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?